［下一重大戰線］參觀各口岸區宣傳香港近期事件

羅湖、福田、西九戰線全面啟動。不能只有香港人知道。等封閉既人都知道，遍地開花

推

去佢地目的地，上水、沙田、旺角、九龍塘、銅鑼灣
仲有直通巴士站

希望大家忍忍口，到時唔好針對大陸人
呢個係和理非嘅時候，為嘅係輸出革命思想

=======================================
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

仲有屯門元朗天水圍呀！

元朗天水圍人其實好高質
呢兩日有好多學生擺街站

重申，唔係騷擾行動，係宣傳

本地人高質
但亦係上水之後嘅重災區

禁區
小心犯法呀 c hing
仲有到時佢逼你過關就送中

呢點我覺得要留意
雖然好多大陸5毛黎香港指鹿為馬
其實你識啲大陸朋友就知
其實佢地好多只係完全唔關心政治
冇特別對香港敵意 都有人唔理解香港人做嘅事

所以去口岸區宣傳嘅巴打
我諗大家都係想分化部份大陸人知道真相
而唔係挑起大陸一般人對香港嘅敵意
所以果邊嘅宣傳應該由佢地方向諗
點樣令佢地明白香港人所爭取嘅野係幾咁高尚
如果單單用返我地用開嘅激進語調
不如用返長輩類文宣調

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我唔會簽

香港又做反老本行
輸出真正革命

返

呢點野給和理非人做 晤好勇武

同埋要諗方法包裝件事
部份大陸人聽到你反對引渡，批評大陸法治會覺得你屌緊佢

7月7？

大陸法治爛佢地夠知
乜都係敏感詞，講香港加油都會畀人封號刪貼

我地要幫佢地爭取網絡自由，爭取取消網絡防火牆
等佢地可以唔洗翻牆就上到ig追星
呢個絕對唔會有人反對

未必，好多人覺得係維持社會穩定嘅必要手法
唔可以假設所有大陸人內心都係嚮往民主自由，因為事實上唔係

中共點解封網?
就係最怕比人知民主自由同遊行同衝突係有一定用途

利申：和理非，反暴力

做咗先講，十個有兩個認同就夠

呢個approach幾好
抗爭帶來改變